點解港股可以日日都跌咁on9

唔玩喇 比返D錢我

琴日咪升左

食偉哥都扯唔起

仲叫港股咩而家，全撚部大陸股離

半放棄左港股
轉玩美股
你地玩埋我嗰份

新加坡d reits今日幾隻破頂港女仲妹下妹下

美股升 佢唔升
跌 跟跌

仲有人買港股呢d上世紀產物咩

美國唔俾上市嘅大陸公司仆返晒嚟香港上市，你話香港個市幾有質素呢

成個香港市場都係大陸股... 你玩埋我嗰份

近5日升咗3日喎

溝貨地獄

d錢去哂大陸"科技"股
本土股咪捱沽囉
仲要咁撚多second listing